其實林鄭，你記者會可唔可以唔好嬉皮笑臉？

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

-1

-.-

林鄭62歲（駁嘴）

臨完場行果陣仲要啤一啤啲記者

戴住口罩都遮唔住佢個閪樣

佢係咁架啦
懶friendly 不過又唔識咋嘛

最憎佢d冷笑